1752 登打士街61人涉及非法集結罪名被捕

1752 登打士街彌敦道41男20女被截查
根據現場消息指該61人涉及非法集結罪名 稍後應該被帶上旅巴

濫捕可恥

拉極都唔會嚇到我地
七一見

呢批人71後隨時改用國安法告

改用暴動罪，再去區院搵紅官判

行街都犯國安法
要告都唔係告佢地先

行街都鳩拉

手足

非法行街

告暴動罪啦不如

push

濫捕

diu

根本全部都係行街

真行街都唔得，屌

Twitter唔好懶，香港人唔好慣

所以最好就唔行街，又得旺角生意差

呢班截查人士唔知有冇事

我係628其中一個被捕者 想回應返「多謝香港警察」個post